正常高人/正常身高人著oversize好七，juno咁矮著oversize反而型

有無人解釋下

成個乞衣咁都叫型

你去watch首新歌勇捍17 MV
我覺得juno著oversize好型

屌你有冇fashion sense架，juno著到咁都叫型？